有冇人養過蠍子?

聽講唔一定要食昆蟲/活蟲?
係咪可以餵生豬/牛/魚肉?

有冇人可以分享下經驗 謝謝

香港有得買？

好多爬店都有賣

餵麥皮蟲最方便

日山

唔想擺係屋企 驚佢地易死 又要搵個大既箱養

雀仔街以前有檔賣$20雨林蠍，不過太耐無去唔知執咗未